[一月健康番]工作細胞 第二季/工作細胞BLACK

原作：清水 茜
導演：小倉宏文
編劇：柿原優子
音響制作：マジックカプセル
音樂：末廣健一郎、MAYUKO
動畫製作人：若松 剛
動畫製作：david production

赤血球：花澤香菜
白血球（好中球）：前野智昭
キラーT細胞/メモリーT細胞：小野大輔
マクロファージ：井上喜久子
血小板：長縄まりあ
血小板（うしろまえちゃん）：石見舞菜香
巨核球：甲斐田裕子
記憶細胞：中村悠一
ナレーション：能登麻美子
=================================

原作：原田重光、初嘉屋一生、清水茜
導演：山本秀世
編劇：森ハヤシ
音響効果：北方将実
音樂：菅野裕悟
音楽制作：アニプレックス
動畫製作：ライデンフィルム

赤血球：榎木淳弥
赤血球：KENN
白血球(好中球)：日笠陽子
白血球(好中球)：Lynn
白血球(好中球)：内山夕実
主細胞：鳴海崇志
血小板：久保ユリカ
マクロファージ：椎名へきる
肝細胞：ブリドカット セーラ 恵美
脳細胞(司令)：平川大輔
ナレーション：津田健次郎

兩套前後腳一個鐘真係識玩
大家記住注意身體

啱啱諗住開

LM

今日我放假先得閒開姐

會唔會有特別篇講武肺

乜唔係話漫畫最終回先係講武肺咩

打鐵趁熱

留名
鍾意black多過本篇
太刀白血球姐姐

追緊s1，又學到幾多野

套野根本就係叫你照顧好自己身體

呢套外傳嚟？要追係咪s1>s2>呢套

lm

無印就咁順住睇就得
BLACK你當係另一個系列故事

工作細胞有一系列既衍生作品
例如工作細胞BLACK, 不工作細胞，工作細菌 ....等等

推推先

唔喺black出黑得去邊

即係成個人體有關嘅嘢都可以衍生落去

所以就算正傳講到武肺完，都可以接近無限咁擬人化地講解人體奧妙

好似幾正咁 去補番先

好期待睇black

Black真係睇到好灰
要對自己身體好啲呀

RIP

正傳過於套路，期待BLACK演出,

黃viu有嗎？？唔覺眼

vpn又廢廢地

黃viu沒有，只能找其他渠道

BLACK 睇到san值下降

白血球

巴打睇完記得叫屋企人戒煙

蝶蝶好細個時有親戚肺癌死，嗰時好細所以冇乜印象，老母話佢臨死前要直接吸氧，未落嗎啡前已經死咗，應該幾痛苦我估

睇完原版再睇BLACK真係會懷疑到底係咪睇緊同一個系列
只係係咁意食番一下煙就搞成咁
不過首OP好似歡樂過頭

睇完black之後
第一時間就諗係咪唔應該睇black

睇親black漫畫都覺個身體主人點解仲未死

睇黎似中年人，10年前戒咗煙但番兜再食
個肺啱啱清番10年前積落既焦油又要再清過

連細節都做得好足
紅血球既heme group帶氧氣會變鮮紅色
唔帶氧就會變深紅色
但一帶咗一氧化碳就會變桃紅色
所以d燒炭死既人塊面就好似化咗妝咁

black先最好睇

唔同人嘛，原作身體好似係jk黎

好睇d

唉

前輩本集死晒

睇完black嚇到我即刻食返枝煙冷靜下先

係喎毒撚唔食煙架喎

繼續啦,真實呀

唔夠chill

b站又買晒兩套

ok了 手機vpn 順
睇到巴哈

6+

Op同培訓片一樣

都係Fake人嘅

個個白血球姐姐都好大波

black講不舉同性病喎, 細路真係會明?
btw原作有露點, 唔知動畫會唔會照出

睇左本篇接住睇black, 突然覺得好抑鬱
我下次係咪應該要調返轉?

可能好似"魔女之旅"咁
某一話改唔同限制級別

兩套係同一季出？

睇完BLACK先睇S2

係仲要一齊播

睇完細胞直落BLACK係咪好爽皮

純粹好奇問下
呢套係咪有真.國家隊注資/贊助?

之前好似話 政府覺得呢套動畫對健康教育有好贏 所以支持?

+1

black一開始係幾好睇
不過到後期次次都係就死->男主鳩叫->救返 覺得有啲悶就無再追

希望巴哈會出無修正版

今集啲作畫好左好多
上季啲戰鬥場面根本係powerpoint黎

動畫係咪會有依一幕

你見佢啲血管俾好多膽固醇塞住晒, 平時飲食應該好唔健康, 食返煙只係令身體更差

lm
幹細胞

反轉戴帽嗰個血小板究竟係男定係女

唔出奇，當時係講緊連D學校都會播比學生睇
不過今季Black就肯定唔得啦

追緊s1，s2係咪仲會打多次cancer？

From K島
「看這部最大悲傷就是
越後面越沒餘欲注視白血球奶子」

係，我頭先就係直落咁睇，本來好歡樂，突然變到咁黑暗

原版op好得意

j細胞會唔會好奇怪

當年已經有人J原版血小板

小隊長

蘿莉唔啱我
都係大姐姐好

血小板唔啱仲有巨噬細胞

正
話說工作細胞有冇本

唔好問我

分開2套野黎？

係兩套

見字飲水

要點用嚟搵

石見舞菜香

又妹妹仔

屌你

你話要本，我咪求其比一本
男男不知幾好
利申 你㩒作品名個tag就有其他本(有阿囉呢阿囉呢)

今季全部角色都冇上季角色咁吸引

你靜係睇左black？
有兩套喎有一套係第2季全部人都係上季既人
另一套外傳先係換哂人

原來有2套

標題都寫到明喇喎

唔睇第一季直接睇又得唔得

留名

睇埋啦，我都追緊，值得睇

black下集個粉紅色頭髮大姐姐係肝臟？
飲完酒會點？

比初中階段睇寸幾好，呢d算係基本知識

本篇似教育電視
black似講緊自己身體
利申：睇完black即刻較早啲時間訓

Too Bad
呢套black應該放喺夜晚7點播
嚇鳩班仆街仲有用過咩lazy lion

增加工作量，舞小姐都辛苦啦
掛住排毒
卡士蘭可以乘機植入式廣告
「今晚11點你會做d 咩？」

Black 先最有教育意義

01 gif (4+4/26+12)

Total: 38
Album:
正常:
Black:
Channel:

black介紹影片欺詐
btw今晚早d訓先

1月新番《工作細胞BLACK》第3話與第4話將以1小時特別放送形式合併播出
第3話「興奮、膨張、虚無。」
第4話「最前線、淋菌、葛藤。」

black先係重點

睇完black，去食返支煙定一定驚先

兩邊一齊睇先有嗰種反差

即係點 同第1集一樣做法？

一連兩集

係1小時播哂3,4話定3,4話各有1小時?

應該係前者

第一話就係血小板回~
真香~

新妹妹 呀

本身都唔食煙
睇完第一集更加唔會

仔黎架

特登放一齊

只係將事實擬物化
原本就係差唔多

兩套一齊播好大反差

啱啱就係睇完第2季第一集就睇埋BLACK
個反差真係好正
就咁睇BLACK好似好睇D咁

睇完black先睇正篇

改咗

Black都好好睇白血球姐姐好型

美國果邊比錢可以提早一日睇 jm9

智乃老豆

第3話會唔會再改高啲

性行為12+夠啦掛?

Welcome to Rabbit House

02 gif (19+10/35+18)
正常

Black

Total: 35+18
Album:
正常:
Black:
Channel:

啲知識好似高深咗嘅

紅血球阿伯
睇完Black真係會驚自己個肝有事

肝細胞

Black都有捉姦睇

集集都有細胞死

漫畫白血球個樣吃醋西面
動畫版改到冇事

漫畫有波睇
希望遲啲會出無修正版

我去anime1睇

單一集係15+掛

有食煙既毒撚睇完block會唔會戒煙

咁都有得call g

屌, 睇完black真係好撚sad
OP 同ED風格完全唔夾, 詐騙黎

頭兩集已經講咗食煙飲酒，黎緊仲有d乜

sex

block第2集講到好似飲酒只要唔過量就係好撚有益咁

black漫畫係咪就完

望番15+既第二條，好似真係有機會

電視節目無第四條所列情形，但涉及下列情形之一，列為「輔十五」級。
一、情節或對白涉及犯罪、恐怖、血腥、暴力、變態、玄奇怪異或社會畸
型現象且表現方式非屬輕微但未令人產生殘虐印象或過度驚恐。
二、以動作、影像、語言、文字、對白、聲音呈現性表現或性暗示。
三、其他對未滿十五歲之人之行為或心理有不良影響者。

扑嘢同中性病兩集一次過播出

非常期待

從巨核係巨乳娘來看~
血小板應該至少有一半係女性~
雖然生理上血小板應該變唔成巨乳細胞~
但動畫的呈現上應該係暗示血小板長大之後可以變巨乳細胞(同一件衫)
所以至少血小板唔會係全男班先~

其實白血球對波咁大會否不利戰鬥?

本篇最後打武肺就完
Black打完宜家嘅癌症就完

咁又真㗎喎
重要睇你飲咩酒
一日一杯紅酒對心臟好

扑嘢
淋病

有冇人想挖個肝出來睇驗下興奮膨張同虛無

其實單單係射精應該唔算性行為?

睇動畫咁認真做咩

仆你個街，睇black中左好多問題

性暗示

冇~
想佢哋染上我的顏色啫
白白哋咁~

紅血球阿伯最後比條女食撚左?!

Black 個時追咗好耐 去到有一排完全無更新棄咗 到而家終於都要完了

係時候要健康生活
有飲酒冇食煙

#3「興奮、膨張、虚無。」
#4「最前線、淋菌、葛藤。」
文員仔揀邊位

係

阿伯就係被解體之後轉化為膽汁
鐵質去番骨髓造血

唔似，又引發咗immune response爭d搞到糖尿病

同埋可以再黎多次輸血去另一個身體差既工作環境

慘
咁快完

black個ED個melody咁鬼歡樂嘅
但啲歌詞好鬼黑暗

外國播得早d定d人翻譯得快?
black第3,4集日本啱啱播完，已經有英文翻譯版

巴哈都出左了

BTW同埋美國係播早一日(付費only)

今集好多女出埸

條友係咪扯唔起

係

03&04 gif (12/20)

Total: 20 gifs
Album:
Channel:

而家先睇堆第二集
獎叔係咪響點兔走過黎

yes
果part應該有心咁做

紅血球老爺爺
其實這人的肝臟這樣子，那堆女女應該都活不長了吧

想比女女食

已射THX

咁快有第三集？
唔係星期六先播咩？

好似係特別篇連播2集
今晚放工先睇

唔係話3 4連咩？

死撚左喇

今集教訓
環保係好 叫雞一定唔可以環保

Black個身體入面d細胞咁閪

環境咁差緊係

3=陽萎
4=性病

係咪得我覺得black好睇過正傳？

應該個個都覺得, 你見呢到討論black多過講正篇
人係鍾意睇黑暗野多過可愛野

每日一丁係咪會令紅血球覺得工作好有意義

BLACK 第3第4集其實好有教育義意

生性病 係咪咁環保

感動既係 d紅血球咁辛苦 係真係屌緊閪而唔係打飛機

聽講有啲會屌到唔盡興比人中出
反正拍左藥

精子：oh shit

正傳啲可愛其實有啲造作，天竺鼠車車嗰啲就真係可愛。

打飛機都要食藥不如死左佢

講打飛機講到咁有罪惡感係咪蕭別離啲fd 黎

想睇愛滋病

到底black個身體有幾廢 做佢D細胞真係慘

又廢又黃賭毒樣樣齊死廢中
藥物的重要性

第三集既BGM好似最終回咁撚樣

好慘,D精子勁開心飛出去

唔會，睇完即刻食左支煙

漫畫呢集係H漫嚟

睇完兩連集
到底以後仲點正視性行為呢樣野
Reddit上面都有人話以後每次勃起都會聯想到有一大堆紅血球入去

不過身體好真係好重要

點解black會快兩集

係喎

正

奶

以後要用咩心情打飛機

所以先靠偉哥放鬆動脈令更多紅血球泵入條J令佢扯旗

當你click番d 4仔，諗起響香港生仔生不如死
就會忘記哂d細胞同d精幾慘
繼續犧牲幾廿億落紙巾同dom

直頭要一日幾丁啦

有諗過落咗紙巾
不過生性病就唔似係打飛機

下集脫髮

又煙又酒又陽痿脫髮

如果d小朋友睇完第三集，會唔會對偉哥好有興趣

其實脫髮已經算係小問題？

以後對住濃要致敬

好不安打個J定下驚先

啱啱先知原來第2季同Black係2套獨立新番嚟睇完Black第1集再去睇第2季第2集,覺得唔對路,原來有2套

睇男紅血球好忟憎正義撚長篇大論咁

紅血球都有左膠

就好似睇完第2集都要飲返杯酒定驚

其實冇錯喎
死人琳樓都要運氧架喎

Btw Black會唔會有AIDS

呢套野好撚正

我覺得工作細胞同工作細胞BLACK都係唔輸比鬼滅的神作~

仲有痛風

Black 係特別版？

同工作細胞主線有冇關係？

另一個身體嚟喎
應該就同原版冇關係
利申動畫黨

其實呢套嘢有咩好睇
未睇過想睇下

睇身體細胞運作

戒打丁既話
每次想打丁前都去重溫一次第三集
充滿罪惡感就打唔落

不過唔想扯旗個陣真係想大叫 (例如: 第一次拖女朋友隻手 / 睇緊D大波妹圖)
你走啦 紅血球 , 無你既事呀 , 我唔想搞"大"佢

製作組係咪專登架
black果邊就搵老豆配rabbit house
呢邊就搵呀爺配蘭格漢氏細胞

又玩jojo梗

：說好的射精呢？

Black竟然無殺T細胞，同埋大叔喊幾感動

兩邊愈嚟愈同步咁

03+05 gif (17+8/32+12)

Total: 32+12 gifs
Album:
正常:
Black:
Channel:

腎石

今次正篇同black都同時講毛根

石鬼面

睇black會睇到驚

個工作環境同香港好似
所以香港人平時都好閪

收工啦

btw條友真係頭痛醫頭禁住症狀就算
好寫實

打份工搞到又鬼剃頭又血尿

又性病又腎石又血尿
條友其實可以切左條J唔使要

正傳二季第四集係咪直接cut劇情版出來用

劇場版邊度有得睇

我都係咁諗
屌我仲俾咗錢入場睇劇場版

Black入面究竟個身體插緊係咪插林奠？插完即中淋病

講嘅tone同內容都好腰心腰肺
有啲愧對自己副偈

如果BLACK嘅正體係日本嗰啲50幾歲嘅大叔，咁真係有咁嘅可能
又煙又酒，叫雞又唔戴套，有開工冇收工係咁做

扎馬尾既白血球姐姐都好正

周圍又生鏽又膽固醇危樓咁
條友都唔方後生了

點解其他細胞包括其他白血球都有個肉色身體
係普通白血球連皮膚都係白色

白血球姐姐

地心引力

睇正傳嗰陣見唔到巨乳白血球姐姐反而有啲唔慣

有巨乳巨噬細胞姐姐

正傳下集啲菌有啲似minions好得意

佢擅長廢UP

搵岩聲優

只要指揮的細胞出問題就會令其他都出錯
變成攻擊自己友
腎結石仲有血尿
死得啦

已經播咗

marcophages著得咁密實
邊夠開胸背心neutrophil姐姐正

Black啲Marcophages殺到都short short地
雖然原本既都痴痴地

星期一返工細胞

終於都唔洗返工

鬼剃頭成因可能係壓力
最慘係無得完全根治
一見到腎石就諗起

睇咗
改咗淋病菌d設定
漫畫係徐錦江黎

早幾日完左，個結局估唔到

真係BLACK lives matter

咁究竟呢D撚樣寂咩寞

玩食字
寂寞日文寫做 淋しい
食佢個淋字

日本肺炎篇出了

啱啱睇完BLACK第4集淋球菌
點解可以咁熱血
睇到我有D感動

btw 首ED D音樂就好似好歡樂咁
但到最後都一直無限loop緊「搬啊搬」真係好痴線

反映男主角性格

典型連登仔

正傳做番劇場版

Black又啪藥

:( 咁呢集係咪唔使經費 cut翻啲劇場版畫面就得
對睇過劇場版嘅會悶啲喎

啲益菌好qq呀

原來還真的有些細胞不會再生
仲要係咁重要的地方

一生人得200萬個

black條友真係黑仔
醫尿道結石嗰陣細菌感染
最尾疑似飲咗大量能量飲品搞到咖啡因中毒

其實我覺得好奇怪
正常呢啲野做之前會消毒架wo

BLACK紅血球正職溝女副業送氧氣

乳酸菌超得意

點解條友咁撚多病

見字飲水
見字飲水
見字飲水
重要野要講3次

人型自走炮

04 gif (14+5/29+12)

Total: 29+12
Album:
正常:
Black:
Channel:

望到都覺痛

有睇過BLACK原作應該會發現有唔少地方改編左

所以見字飲水

本身睇漫畫都唔太明點解益生菌要畫大長篇
又出電影又畫2集動畫, 屌

屌 咁我做過化療其實係咪已經死左一大半

但好似K島人咁講
如果出現左同時有紅同白血球功能的細胞
個人都已經唔係正常人

可能消毒消唔晒D菌
個身體又太廢

btw個治療過程睇到鳩都縮

今集直頭係見字飲水篇

益生菌篇之前咪上過劇場版？原來可以直接再重用

幫你震碎啲腎者之石呀

預言家

保重呀ching

唔係去醫院做咩，無菌環境都出事定佢去黑醫到醫

屌
睇black睇到陰陰痛咁

x2

black漫畫最終話生肉

腎婆婆死個到有啲sad
Btw 呢個身體條友死得未 啲病一個接一個

feel到最後個集又係打個癌細胞

其實消毒都唔會做到完全100%無菌

屌個網彈咸片ads

佢將劇場版cut 做半個鐘？

睇完即刻買咗排益力多
好耐冇飲

但鬼佬話live乳酸菌有益只係日本人一相情願
再講益力多多糖到痴媽筋係咪真係咁有益呢?
但唔多糖啲乳酸菌會死

照順序應該季中就打左癌細胞，之前好似唔知係邊度睇過動畫可能同漫畫同步完，最後可能打武肺

如果想有益生菌可以食泡菜、納豆之類，益力多真係太甜同太少菌
話時話而家市面上有好多種益生菌補充劑可以食用，其實都唔知係咪真係有用

益力多算多既
但運輸過程死剩幾多就難講
但最緊要係 鬼佬未被說服到隊生既乳酸菌入腸係「有益」

係有幫助，但係唔係佢地講到咁神奇日本電視其實影響輿論好大，煲乜咩product d人就會去買。佢地一排就會興食xxx會變靚，食xxx減肥咁。

美帝食品安全話唔比係美帝宣稱有果啲功用
因為冇咩臨床數據証明有效
所以先話係日本人一相情願

日本人呢期吹捧飲美祿補鐵質定咩

唔出奇喎反而
條友依頭中完淋病叫清到手尾
嗰頭腎石係要由馬眼塞導管入尿道先用到激光，即係龜頭同馬眼仲有少少殘菌
之後就算用無菌既導管一嘢塞入尿道咪塞埋d菌排隊入腎囉

放link唔放圖費事嚇親大家

佢地唔係都會食yogurt咩

目的唔同啦

尿酸唔係唔飲得益力多咩

Yogurt同芝士係令乳糖不耐嘅人食到乳製品嘅方法黎
用乳酸菌將乳糖分解 所以唔同目的

追貼進度了
lm順便祝各位身體健康

反骨仔

睇完今集又少一樣野可以放落口

今集女紅血球同女白血球都冇出場

飲少啲葡萄適同red bull

有冇人同我一樣
等black出左 睇完black先睇正傳

個人會開心D

hi

原來紅乳酸菌係高橋李依配音

睇black前岩岩就係飲完咖啡

追緊s1留返個名先

尋晚睇完
今朝先沖完
屌唔飲點返工

486痛失emt

05+07 gif (17+5/37+10)

Total: 37+10 gifs
Album:
正常:
Black:
Channel:

真 岩岩先飲完

Lunch又飲

好似條友咁一日飲5支redbull就仆得街啦

差唔多每日一杯齋啡
應該未中毒住

我之前番工有一期係一日一red bull/ monster

乳酸菌居然可以玩3集...

應該要俾細胞戲份所以玩到3集咁多

本傳月光蝶都出埋

因為覺得咖啡難飲所以都唔會飲
不過跑步之後又真係想飲支能量飲品
話說到底要飲成點先至會上癮咁款？

當你唔飲覺攰就係上左癮
但戒一排就會冇事

你飲過靚咖啡就唔會咁講

我都睇緊第一季 真係幾有意思 呢套嘢

好期待結局打武肺

唔驚出事？
巴打番咩工

Black第3集真係好撚正

之後直落睇埋第四集就

係咪落手落腳

月光蝶

係咁誇大乳酸菌有啲鳩鳩地
冇左第一季咁accurate
等youtube啲real doctor react學野

同埋有樣好緊要
明明講左細胞唔可以走黎走去
點解果條友可以經circulatory system 遊花園

呢個應該係演出效果姐
因為同樣的紅白血球應該唔會走哂全身

BLACK度真係越來越快死咁
但重點係最後一句

咁講都有道理既
反正仲有兩集，好快知答案

連續兩日冇瞓覺仲要同一個姿勢
佢係社畜定係NEET

Ot狗

似乎呢個世界做乳酸菌先係人生嬴家
唔洗做野唔洗戰鬥
靜係食野仲咁可愛俾人參觀仲整埋做汽球

Black條友幾時死

06+08 gif (18+7/24+13)

Total: 24+13 gifs
Album:
正常:
Black:
Channel:

我以為癌細胞呢part拖到最後先講
點知下集就係

同劇場版一樣，唔知第八集之後仲有冇得做

下集講香港腳
可以講定屌！用愛膚堅啦

白血病係多左白血球呀

調節T細胞

居然幫cancer打番免疫系統轉頭

飲完有睡意係咪都係上癮

正篇生cancer black又百病纏身
到底正篇嗰個人死先定black嗰個人死先

每個人每日都有癌細胞架
只係因為清得切咪冇事

人一生就係不斷有癌世胞同時不斷清除
係身體差左老左或者飲食問題
令佢殺唔切俾癌細胞座大就會有癌症
生cancer就算醫返都冇得斷尾
醫返都有機會復發
所以出院都會叫你以後唔好做某d野(食煙飲酒果D)
減小佢再次座大既機會
利伸舊制撚冇讀過bio

下集要出化療嗎？
佢玩到咁應該出左Tumor

應該出免疫治療

愛膚堅的確好使!

屌皮癬菌多到有d密集恐懼

單隻個樣已經有少少密恐

Ringworms我中過一次
係九龍公園泳池
屌你以為唔去公眾池

要睇專科用NO2凍死佢
未醫好每行一步路都勁痛

仲以為真係好似片中用愛膚堅噴噴就死晒

只有NO2先得
即刻凍死

但咁做紅白血球同金毛都會死埋

btw 下集金毛

金毛即係killer t ?

07+09 gif (9+5/21+11)

Total: 21+11 gifs
Album:
正常:
Black:
Channel:

ching 喺咩網睇漫畫？

工作細胞第二季已經全部播放完畢，下星期得BLACK睇

乜s2得8集

紅血球路人到....

下，咁快完？

屌呀
仲有溝埋劇場版

屌丫
等我仲入戲院睇咗劇場版

點解得咁少

black gay友咁樣慘死

都好過被細菌整死

下咁就完? 都唔知做左乜
今季black完全屌打本篇

頂松岡把聲好鬼出，勁易認到

本篇喺漫畫27同之後都冇做到，其他劇情做曬。不過嗰幾集唔做都正常嘅，喺原作者棄咗坑。
我本身喺有期待動畫組出原創劇情㗎，話曬本身有醫生監修，點知咁就冇咗，so sad…

堅死左？有冇反轉？

black主角好克人憎
平時成日懶正義說教 幾危險嘅工作都要做

gay友死咗就工都唔返

m毛gay友

俾細胞搶晒啲戲份

將啲益菌誇得太大

Btw 似係David Production未整好JOJO第六部之前係咁整啲JOJO neta入去

那明明是北斗之拳

睇完
本篇二期是有點令人失望，集數少了還要塞劇場版，而且感覺今季的解說比以往少了很多
然後BLACK的基友好不容易才叫成長了就要這8叉1死
大家真的要保重身體

結果真係純演出效果

我幾不滿佢呢季誇大啲益菌
吹到免疫系統唔夠打靠佢地
大佬只有抗生素先有咁既power好唔好？

Black+END gif (10+15/19+30)

Total: 30+19 gifs
Album:
正常:
Black:
Channel:

第六使徒都出埋
小哥

cls身體
醫番都晒藥費

下集完？

紅血球借啲意溝白血球

13集完

基友
仲要痛風

心臟病發，真係準備玩完？

金毛仔同大波細胞有冇做過愛?

反而我想知道金毛仔同四眼仔有冇做過愛

點解有第五使徒

條女仲要沉咗船

gay友

好耐未試過睇動畫睇到差啲喊

11 gif (16/23)

Total: 23 gifs
Album:
Channel:

睇black見親男主都睇到好燥

細胞之間唔知有冇得交配?
我都好想同白血球同血小板交配

懶正經都算，仲要走去周街食女又唔撚認

正職溝白血球兼職送氧氣
基友瓜咗仲可以接收埋大波團地妻細胞

我係估唔到我睇呢套都差d喊

幹細胞

最後一幕

個阿叔原來記得
煙酒過多就係會搞到身體咁樣，幾時咩器官不能動也不奇了

想睇作者嗰套不工作細胞動畫化

完
希望有第二季講更多野

媾女細胞

最後無端端抽血 放咗佢哋去第二個身體jm9
本身條友身體咁差可以捐血咩？ 死咗佢好過

Black男主角 = 黎生

原作有講過, 劇情需要
第二個身體完全係五撈七傷由頭病到落腳, 你睇完係完全懷疑點解條友仲生存到
動畫版已經改左劇情將某啲病症放左喺第一個身體

本身都就死嘅身體康復返啲就捐血有啲唔合理，除非佢緊急情況輸血比親友都叫解釋到嘅

但都好嘅，應該有第二季，話哂睇完真係學咗唔少野
遲下都要減肥了，食健康啲早啲訓覺

可否劇透下點解要轉？

總之成集睇到好燥一有男主就燥

劇透

我係想問下有無解釋點解要轉身體，唔用同一個？

佢冇解釋我斷估可能因為將所有病症放晒喺同一個身體太唔make sense掛
百病纏身到咁即係抵抗力差, 冇可能唔死

主角係血球界嘅黎生

為左返工連世界末日都可以阻止

屌你老母仲諗住有HAPPY ENDING 好撚黑暗呀

白紅球點算

過到異世界再溝囉

Cls冠狀動脈完全阻塞用撚到通波仔
通波仔半塞冇塞死先做到
通波仔首先導管通過半塞個位 之後吹脹個氣球夾硬整大個窿

完全塞左要做心臟搭橋先得

以為12 完點知有 13

一直以為搭橋同通波仔係同一樣野
btw條友算好彩暈係有人發現又有AED既地方

通波仔係原本塞左嘅血管到吹氣球整返大佢

心臟搭橋係駁條新血管去心肌 避開原本冠狀動脈塞左個位

佢令到我從此唔想捐血...

最後白血球好正
冇拆散到紅白配太好了
但係白血球同紅血球可以交配嗎?

即係無左爛口血小板
胃大叔同肝姐姐都無得再見

可能對應返原作
原作有其他嘅血輸過黎幫手
black就自己去其他身體幫手